李佳芯邊忽靚?

連登仔係咁吹奏 ，明明一啲都唔靚

靚係唔夠靚，得人鐘意咪得

仲要成34歲老女人

李佳芯邊忽唔靚？

你咪唔好睇囉，人地靚唔靚關你撚事咩

閱

咩叫唔夠靚，靚有一定標準嘅咩

仲有朱千雪，個口好大完全唔覺得靚

成陣小三味
系米又拜狐仙牙-_-!

喺有線時已經好正

我識裝修全因為佢

純文字討論

我鐘意 吹呀 氣質呢家嘢點解釋

無野係強制性嘅～合埋眼咪睇唔到囉～

屌你老母

最撚On9就係呢啲論點 你噉講法呢個世界冇嘢關你事啦。

咁你講下邊個靚

忽忽都靚

對腳世界級

靚湯仲正啦

認同

對眼

成日撩我扑野

冇圖點護主啊

[img]file:///C:/Users/Owner/Pictures/31f62c6e2d9888787bb4723b508527cb.jpg[/img]

連狗屌你老母圖都PO唔撚到

sorry 自膠

鮑姐岩你

c drive 上載大法
仲以為已經失傳左

自膠一打

鍾嘉欣已經屈爆李佳芯

是但一個都屌打李佳芯啦下話

樓主係咪絲打？

YES 利申有J

講樣嘅話翠如屌打
演技就ali小勝

黃翠如咁既撚樣都屌打 盲撚左？

佢真係有陣大陸味

你隻眼係咪有事？

屌

巴打認真

圖都無幅點討論

靚唔靚根本係主觀角度
你唔鍾意/唔覺得佢靚冇問題
點解要論斷人地嘅審美標準
利申：李佳芯打手

I love you

Ali bb

Ali好有女人味

好撚靚

次次係電視見到佢 隻眼都離唔開電視

肯定係肥西港女先會妒忌李佳芯話佢唔靚

個樣好甜

淫法官

Ali唔靚唔通樓主老母靚咩

正

鮑姐仲正啦

耆齡王

轉自Ali FB

召喚

認真忽忽都靚
ali比例上靚過靚湯, 司華力腸, 唐詩詠,
呢3個頭大/ 面長
五官靚 唔同表情都靚
喊都喊得靚

你話嘉欣bb同Ali有得比我都可以接受
你同我講唐氏好過Ali

靚撚到閪叫

皮膚勁白滑，曲髮造型夠淫，聲線好聽夠姣
這類型有得長期俾我屌，5仟蚊一晚，或短十年也願意。
話佢唔靚既巴打，可能唔like佢面型

講腳我覺得ali更勝一籌

空間大改造？

Agger
btw叫緊我？

$5000一晚 你打飛機打到傻撚左？
拳皇ali就有你份